關於華沙機場轉機

krakow飛華沙機場轉機去莫斯科，但中間只有一個鐘，其實夠唔夠時間？唔該曬各位巴打

如果係airline官網買佢畀你買佢就會guarantee咗得，唔係佢要補返機位畀你。

咁様，但我驚如果萬一下班機要等幾個鐘咪奶野，因為我去到莫斯科svo機場過幾個鐘搭機番香港

以香港既做法係
夠一個鐘就可以做到轉機
至於趕唔切要補就要睇你條飛點買

條飛點買？諗住上俄航官網買，但其實我諗華沙機場唔太大應該1個鐘ok但係華沙飛莫斯科係國際線wo，使唔使要提前之類？ 未試過轉機 thx巴打

正路你係官網買
佢出到兩程比你
佢會show埋d departure time
其實已經可以轉到機
只不過到時落到機靠自己搵路

你飛SVO 果程機可以直掛行李去香港，但係登機牌要去到SVO先再出俾你。

krakow飛華沙笑撚左
唔搭火車?

自膠 睇錯原來係波蘭航空

有乜出奇

直掛未試過

機場唔大搵路應該唔難，但我唔肯定一個鐘其實係咪真係ok

要你由華沙去香港都係俄航同一張單買先有得直掛。

同埋俄航都幾痴線下，極短時間轉機都可以一次過買，都唔驚有阻滯。

你其他航空公司轉俄航，俄航唔會包你有咩DELAY 上唔到機。

你第一班一遲就死，自己諗。

或者你得閒無事做睇下 FlightAware 統計下第一班機準唔準時。

唔該曬巴打 再度一度先

華沙機埸好撚細

睇錯原來係Polandair 其實如果上到機去到莫斯科先係3點，但我8點飛番香港

我都試過喺WAW轉機去KRK，
唔知有咩咁好笑。